【特朗普訪英】工黨黨魁郝爾賓拒出席國宴 特朗普：倘對方任英國首相未必分享情報

美國總統特朗普訪問英國，工黨領袖郝爾賓決定不出席英國政府款待他的國宴，特朗普回應稱沒有感到被冒犯，但認為郝爾賓未能夠與美國建立友誼將是一個錯誤，更揚言假如郝爾賓成為英國首相，他需要考慮是否繼續與英國分享最機密的情報。

屬左翼陣營的郝爾賓，反特朗普已不是秘密，曾多次公開批評特朗普鼓吹的美國優先以及反移民等極右主張，又認為特朗普在脫歐問題上，有干預英國內政之嫌。事實上，特朗普亦早已表態，支持由保守黨的硬脫歐派、前倫敦市長約翰遜接任英國首相。

至於同屬工黨的現任倫敦市長簡世德，同樣不滿意特朗普國事訪問英國，他批評特朗普對全球構成威脅，英國以紅地毯盛大歡迎他是有違英國作風(un-British)的表現，將來回望，也會是站於歷史錯誤的一方。

一隻白左一隻回左叫囂，見證大英帝國沒落

uk is going down

繼續奶共囉

咁張伯倫應該向希特拉投降啦